葉繼歡係内地尊才，17歲偷渡黎香港

連登仔唔係血統至上架咩
次次支那國有人死都會拍手叫好
唔理人地無唔無辜，慘唔慘
呢個葉生係17嵗偷渡黎香港既支那仔，
打家劫社，殺死香港途人，仲衰過腥香港人。

雖然警犬係仆街，但唔好非黑即白得咁On9好冇?唔好咁痴線啦

仲你老母咩字都唔識多隻 唔怪得叫呢d人做英雄啦

唔棒支那賊就要棒玩賓周大學生?
咩邏輯真係非黑即白典型呀臭西

呀歡都叫自食其力呀

巴打講得啱，英雄唔係比班人亂鳩咁叫叫到臭曬

佢用支咁大後座力嘅AK
仲要係冇槍托
呢點已值得受尊敬

唔通佢識壓槍我又話你知咩

積下口得啦 死者為大呀

佢選擇係香港發展佢嘅事業就係香港人

咁所有支那人落黎香港做雞/打劫/綁架既都係香港人?

你咁講，佢應該係十大傑青

係咪會口德值-1

其實支那人山長水遠黎香港，嫁比香港佬比佢屌，為左攞綜緩，都係自食其力架

蝻亞狗打劫便利店店長，仲殺埋佢都係自食其力架

起碼佢手持AK都冇殺過人

有人中流彈死

但係佢係支那人喎，仲要係偷渡過黎， 連登定律支那人必須死㗎喎

香港警犬唔抵幫，人格低劣，應承左人又反口。

大陸仔，柒下柒下

ching 好波